［請廣傳］荃灣發夢執到身份證

代post

尋日喺荃灣青山公路, d park對出十字路口執到張身份證 (何小姐，頭三個字母係Y10)，麻煩tg我俾返你

Tg：